冷氣軍師食撚屎 任意做deal 害前線

好快林鄭都deal 埋

急!!!!!!!!葵涌邨要人要記者!!!!!!!

幫手推

求其有個人話炒車 求其開條件deal 仲要個deal啲條件都未達成 就吹風福建幫打咁多人嘅事一筆勾銷 好撚嘢

利申 無啦啦被炒車嘅人

借個位please

希望可以幫手推上熱門
一個新方向 直指中共咽喉

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組

入紙申請炒車然後一堆五毛話要守信

認真問，信仲需唔需要守？

邊個講咪邊個自己守

如果個cam真係影到黑警偷可樂仲會唔會咁講

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

你炒車你應承個deal你咪自己守飽佢囉
唔係我做嘅deal點解要我守?
我不如同人簽條約要你即場自爆 你係咪守先

首先連登根本代表唔到任何人
連登只係一個討論區 最多評價下件事
如果360想避免比人裝修應該早就要同福建幫同黑警劃清界限並予以譴責
但佢地冇咁做 反而選擇對自己有利既時候交出條cctv用意何在
360必須同公眾交代而唔係連登班冷氣軍師
連登開既post根本代表唔到任何人
但總有班人鍾意開啲post黎投票做大台
忽然間人地做到某部分就吹到要和談道歉
我心諗你地憑乜
360要洗底只能靠自己 唔係你班冷氣軍師開個post就話曬事

仲要聽講個deal 4減1=3條要求得半條達成咋喎，守?
咁不如五大訴求達半即可 大家返屋企啦

i dun fucking care it is shit or coke

idolt

推

Pppppp